<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casa de Capricórnio</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Casa de Capricórnio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-pt</language>
    <copyright>Casa de Capricórnio</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mãe</title>
      <link>/blog/new/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/new/</guid>
      <description>unsplash-logo    foto por Chema Photo  São três letras apenas,
As desse nome bendito. Três letrinhas, nada mais&amp;hellip;
E nelas cabe o infinito
E palavra tão pequena
Confessam mesmo os ateus
És do tamanho do céu
E apenas menor do que Deus!
Para louvar a nossa mãe,
Todo bem que se disser
Nunca há de ser tão grande
Como o bem que ela nos quer.
Palavra tão pequenina,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Condicionamento</title>
      <link>/blog/condicionamento/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/condicionamento/</guid>
      <description>A menos que abandone a sua personalidade, não será capaz de encontrar a sua individualidade. A individualidade é dada pela existência; a personalidade é imposta pela sociedade.
Personalidade é uma conveniência social. A sociedade tolera a individualidade porque a individualidade não acompanha o rebanho, como uma ovelha. A individualidade tem a natureza de um leão: O leão move-se sozinho.
 unsplash-logo    foto por Keyur Nandaniya  As ovelhas estão sempre em rebanho, na esperança de que estar em grupo será aconchegante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sem intenção</title>
      <link>/blog/semintencao/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/semintencao/</guid>
      <description>unsplash-logo    foto por Austris Augusts  Uma flor floresce sem intenção
Todos os que têm nariz para a fragrância
desfrutarão desse prazer não intencionado.
Uma fruta amadurece não para dar a sua doçura,
mas apenas uma doce embalagem da sua semente,
a semente que tem o potencial para tornar toda a Terra verde
Que tu floresças ao máximo,
não para servir ou sacrificar,
mas a cumprir o desejo da vida por si mesma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posso sair de casa?</title>
      <link>/blog/possosairdecasa/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/possosairdecasa/</guid>
      <description>Não. Excepto casos excecionais e justificados, sigam à risca as recomendações dos nossos serviços de saúde e governo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meditação</title>
      <link>/blog/meditacao/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/meditacao/</guid>
      <description>Faz uma meditação. Fecha os olhos, respira. Respira profundamente.
Deixa entrar uma luz pela cabeça.
Mesmo que não a possas ver, sente.
Sente a minha luz entrar e percorrer-te todo o corpo.
 unsplash-logo    foto por Simon Rae  Depois, pensa nas pessoas que tu gostas.
Considera que elas estão dentro da tua energia. Levaste-as aí para dentro, de tanto gostares delas.
E agora retira-as uma a uma da tua energia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contactos</title>
      <link>/contactos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contactos/</guid>
      <description>Para Informações, marcação de consultas presenciais, ou por telefone.
Ligue: +351 219 385 446
+351 912 113 342
Visite: Largo Major Rosa Bastos 14 A
2620-118 Póvoa de Santo Adrião, Odivelas, Lisboa
Obter direções
Escreva: casadecapricornio@gmail.com
Ou siga-nos: facebook.com/casadecapricornio</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COVID-19</title>
      <link>/covid-19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/covid-19/</guid>
      <description>Comunicado,
Aos nossos clientes, amigos e familiares Face aos tempos de incerteza que vivemos, no que respeita ao COVID-19, decidimos que, apesar do nosso estabelecimento se manter em funcionamento presencial, iremos daqui para a frente, facilitar também consultas por telefone para os clientes que assim optem e se sintam mais confortáveis por essa via.
Gostaríamos também de partilhar que, Não acreditamos na propagação de informação baseada em palpites e ou opiniões que não sejam baseadas em evidências observáveis e replicáveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Nós</title>
      <link>/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sobre/</guid>
      <description>Com mais de 20 anos, fundada em 1998, a Casa de Capricórnio é um espaço Esotérico e de Saúde Holística com diversas terapias. É um espaço onde se pode encontrar a si próprio e melhorar a sua vida.
 Serviços Prestamos um leque de serviços, dos quais se destacam:
 Consultas de Tarot  Com Maria da Conceição, taróloga residente e fundadora da Casa de Capricórnio.   Acupuntura Emocional (EFT) Diagnóstico Quântico Terapia de Reiki  E alguns alternativos:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarot</title>
      <link>/tarot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tarot/</guid>
      <description>Saiba o que esperar de uma Leitura de Tarot com a capricorniana Maria da Conceição, taróloga residente e fundadora da Casa de Capricórnio.
O que pode fazer por mim? O Tarôt descreve suas alegrias, problemas, conflitos e questões. Identifica padrões de vida, indica áreas onde a mudança manifestaria uma melhor direção, e dirige-nos rumo ao sucesso.
 unsplash-logo    foto por Soulful Stock   O Tarôt não serve unicamente para lhe dizer o futuro, ele ajuda a criar o seu futuro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>