<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casa de Capricórnio</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Casa de Capricórnio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-pt</language>
    <copyright>Casa de Capricórnio © 2020</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Meditação</title>
      <link>/posts/meditacao/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/meditacao/</guid>
      <description>Faz uma meditação. Fecha os olhos, respira. Respira profundamente.
Deixa entrar uma luz pela cabeça.
Mesmo que não a possas ver, sente.
Sente a minha luz entrar e percorrer-te todo o corpo.
 unsplash-logo    foto por Soulful Stock  Depois, pensa nas pessoas que tu gostas.
Considera que elas estão dentro da tua energia. Levaste-as aí para dentro, de tanto gostares delas.
E agora retira-as uma a uma da tua energia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contactos</title>
      <link>/contactos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contactos/</guid>
      <description>Para Informações, marcação de consultas presenciais, ou por telefone.
Ligue: +351 219 385 446
+351 912 113 342
Visite: Largo Major Rosa Bastos 14 A
2620-118 Póvoa de Santo Adrião, Odivelas, Lisboa
Obter direções
Escreva: casadecapricornio@gmail.com
Ou siga-nos: facebook.com/casadecapricornio</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COVID-19</title>
      <link>/covid-19/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/covid-19/</guid>
      <description>Comunicado,
Aos nossos clientes, amigos e familiares Face aos tempos de incerteza que vivemos, no que respeita ao COVID-19, decidimos que, apesar do nosso estabelecimento se manter em funcionamento presencial, iremos daqui para a frente, facilitar também consultas por telefone para os clientes que assim optem e se sintam mais confortáveis por essa via.
Gostaríamos também de partilhar que, Não acreditamos na propagação de informação baseada em palpites e ou opiniões que não sejam baseadas em evidências observáveis e replicáveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Nós</title>
      <link>/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sobre/</guid>
      <description>Com mais de 20 anos, fundada em 1998, a Casa de Capricórnio é um espaço Esotérico e de Saúde Holística com diversas terapias. É um espaço onde se pode encontrar a si próprio e melhorar a sua vida.
 Serviços Prestamos um leque de serviços, dos quais se destacam:
 Consultas de Tarot  Com Maria da Conceição, taróloga residente e fundadora da Casa de Capricórnio.   Acupuntura Emocional (EFT) Diagnóstico Quântico Terapia de Reiki  E alguns alternativos:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarot</title>
      <link>/tarot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tarot/</guid>
      <description>Saiba o que esperar de uma Leitura de Tarot com a capricorniana Maria da Conceição, taróloga residente e fundadora da Casa de Capricórnio.
O que pode fazer por mim? O Tarôt descreve suas alegrias, problemas, conflitos e questões. Identifica padrões de vida, indica áreas onde a mudança manifestaria uma melhor direção, e dirige-nos rumo ao sucesso.
 unsplash-logo    foto por Soulful Stock   O Tarôt não serve unicamente para lhe dizer o futuro, ele ajuda a criar o seu futuro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>