<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Casa de Capricórnio</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Casa de Capricórnio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-pt</language>
    <copyright>Casa de Capricórnio</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mãe</title>
      <link>/blog/mae/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/mae/</guid>
      <description>Um poema para todas as Mães,
essa força da natureza que nos molda à existência.
 unsplash-logo    foto por Chema Photo  Mãe&amp;hellip; São três letras apenas,
As desse nome bendito. Três letrinhas, nada mais&amp;hellip;
E nelas cabe o infinito
E palavra tão pequena
Confessam mesmo os ateus
És do tamanho do céu
E apenas menor do que Deus!
Para louvar a nossa mãe,
Todo bem que se disser</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Condicionamento</title>
      <link>/blog/condicionamento/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/condicionamento/</guid>
      <description>A menos que abandone a sua personalidade, não será capaz de encontrar a sua individualidade. A individualidade é dada pela existência; a personalidade é imposta pela sociedade.
Personalidade é uma conveniência social. A sociedade tolera a individualidade porque a individualidade não acompanha o rebanho, como uma ovelha. A individualidade tem a natureza de um leão: O leão move-se sozinho.
 unsplash-logo    foto por Keyur Nandaniya  As ovelhas estão sempre em rebanho, na esperança de que estar em grupo será aconchegante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sem intenção</title>
      <link>/blog/semintencao/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/semintencao/</guid>
      <description>unsplash-logo    foto por Austris Augusts  Uma flor floresce sem intenção
Todos os que têm nariz para a fragrância
desfrutarão desse prazer não intencionado.
Uma fruta amadurece não para dar a sua doçura,
mas apenas uma doce embalagem da sua semente,
a semente que tem o potencial para tornar toda a Terra verde
Que tu floresças ao máximo,
não para servir ou sacrificar,
mas a cumprir o desejo da vida por si mesma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posso sair de casa?</title>
      <link>/blog/possosairdecasa/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/possosairdecasa/</guid>
      <description>Não. Excepto casos excecionais e justificados, sigam à risca as recomendações dos nossos serviços de saúde e governo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meditação</title>
      <link>/blog/meditacao/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/meditacao/</guid>
      <description>Faz uma meditação. Fecha os olhos, respira. Respira profundamente.
Deixa entrar uma luz pela cabeça.
Mesmo que não a possas ver, sente.
Sente a minha luz entrar e percorrer-te todo o corpo.
 unsplash-logo    foto por Simon Rae  Depois, pensa nas pessoas que tu gostas.
Considera que elas estão dentro da tua energia. Levaste-as aí para dentro, de tanto gostares delas.
E agora retira-as uma a uma da tua energia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>